其實Miss Pun呢條臭雞真係抵撚死

屌你地老母 你班咸濕仔
唔記得12果陣MissPun條臭雞篤灰？
話人地偽前線 食人血饅頭 拎黎啲裝去賣？
公開人地大頭住址電話同名？
篤灰果 幾個真係多謝你
呢家比差佬拉撚晒啦
就係爆炸案果班手足阿
本來都諗住唔出聲屌
睇到呢排話條臭雞比人拉左
全世界幫佢講說話 睇到都嬲
佢呢啲叫抵撚死阿屌你老母
你班連登仔咁撚善忘？

仲屌緊人賣相
無話題到咁
你唔悶我都悶

嗰陣都已經話冇事
依家舊事重提做乜？
又想割多塊蓆？

乜撚野賣相阿
佢爆人料

有光環係連登就大撚哂前線先係dom

無乜事？爆晒人地名 住址

佢有乜野光環 佢雞黎架渣

傻啦 網絡抗爭先係主流勇武咁高成本

專登講返幾個月前嘅事
除咗分化之外諗唔到第二個原因

抵撚死啦臭雞俾狗屌啦

永遠唔會原諒條八婆

連藍絲片都入埋嚟 好嘢

咁唔好再提黑警啲野啦 都過左幾個月

乜你係狗？
居然幫佢講說話

用番你個邏輯同你溝通

樓主小心比護主狗咬

Miss Pun 自己捐錢等學生可以有免費gear用，點知條友拎miss pun捐贈物資去賣比學生賺錢食人血饅頭喎

屌你完全唔講前後發生咩事
去脈絡化
嘗試用情緒去傳染其他人批鬥條女都唔知你做乜

連登比5毛入侵? 個個post都針住黃底公眾人物搵返人地d黑歷史公審

咁你知唔知miss pun捐左幾多物資比人阿
我知既係miss pun批貨佢一早派晒
賣果啲係佢自己既貨黎

你起起我底先

你都on99

屌你老母 淨係識攞返以前啲事嚟講 你班垃圾連登仔, 咁而家過160萬黃又唔知幾多個要處死

G

屌你講野1999
po埋d圖都淨係見到miss pun有證據
對面既證據呢？

入侵咗好耐
淨係知miss pun俾狗告傷人17
依家賣gear食人饅嗰個乜事都冇

咁唔好再講黑警啦 唔好再拎佢地既野黎講了
原諒警察大和解

唔好再提721

邊個話冇事
爆人地址喎
你敢保證手足俾人拉唔關條臭雞事

咪係 話左舊罪唔計

唔好意思 講野1999
對面手足點解無證據 去反駁miss pun
因為佢地果陣係暗啞底已經做緊好多野
唔方便同佢公開互數

連登劣根性係內鬥

原諒政府啦咁

原諒泛民先

點比證據呀博拉咩

邊個批鬥先 misspun批鬥先 爆名爆住址

依家基本上只有5毛會挑起內鬥
仲要係幾個月前嘅事

日日翻舊帳叫人割呢個割果個,好撚悶

唔知成件事, 但以下係只根據你所講既野既回應

又收人地捐贈又賣自己貨有d自招嫌疑
做得送就唔好賣, 賣得就唔好送, 無人咁得閒分邊d 捐既就唔賣得, 自己貨就賣得

佢都戇鳩鳩 唔通爆自己軍火庫
同隻癲雞嘈？

爆手足地址可以當無事？

miss pun 死前可唔可以益下我

又白滑有波又有腳

miss pun你真係好撚正呀

所以咪屌緊佢 點解要爆人地址
人地唔解畫 唔方便爆咁多野透露咁多

手足們 唔好推post

咁根本係口同鼻拗

不嬲臭雞一隻
比你班冷氣軍師死毒撚J撚完佢啲相就上神枱

Miss Pun講到明要免費派比自己嘅學生結果個學生要俾錢喎大佬
仲要係唔止一個學生
好多學生都係咁

屌真係宜家呢個世代咩嘢都要留低證據
最起碼要大大聲同街坊講發生咩事
費事會有痴線佬無啦啦走去斷章取義俾人屈
無辜地被批鬥

你講到你知道好多嘢咁
其實你攞個證據出嚟去幫返個事主平反
大家自然就有眼睇

你咁樣去脈落化斷章取義
除咗見到個人攻擊之外見唔到你有第二個動機

拉
分化

樓主係 警狗 完

私怨去政事台

起你底只係覺得你係引人送頭嗰堆ac

屌你老母你咁撚醒你唔好上連登囉
講緊有手足因為條臭閪坐監喎
乜鳩都前事不計 唔差在原諒埋黑警啦
戇鳩

知少少扮代表

自電子妓女之後連登就打回原型，臭雞論重新浮現。

啱呀
等緊俾人用反恐條例吿
緊係咩事都冇

你又知幾多講黎聽下

向前看要奶共了

on9
問題係執法不公 打人既唔拉
條女以前做d咩影響到件事咩

其實對於篤灰呢兩個字不嬲極反感
由腦諗下就知，除左黑警
有咩人會知邊個篤灰
唔通你以為差佬無你電話地址
除非你有證據證明佢直接做證人及向黑警通報
否則濫用篤灰一詞
只能收到分化效果而無實質幫助
因為一講呢d話題我除左見到
屌人老母同負評外見唔到任何其他野

我真係睇到呆咗

頭幾個留言仲要屌埋一份

連登喱排唔知發生咩事

訓左幾耐 d1比人打到仆街

當日爆人料，最怕俾狗咬左會唔會篤灰自保
佢先前送物資俾學生，佢部電話俾狗crack 左都幾大鑊

繼續內鬥

睇下對家 點錯點衰都攬

連登仔

望返上面巴打講嘅野，我都廢撚事重複。
條友食人血饅頭都攞黎講

咁如果唔係佢爆晒人名同地址，班狗會唔會咁易拉到人？

我都想知

睇黎你係盲人

仲要有可能坐成世
連登仔logic

賺人氣，食饅頭

目的已達

點證明佢公開住址果兩個就係拉果兩個？

「自招嫌疑」，紅官大人，我無野講。

+1
睇到d圖都只見到
有人假意話幫pun託管gear，但夾帶私逃去轉賣。
條友係應該被公審
但以手足之名避開左賠返gear錢俾pun

條友係連登抹黑ms pun好多次
希望唔係樓主你本人啦 可恥

喺連登有條撚係有原罪
兩位義士俾狗打到入醫院上唔到庭都唔講
仲可能重過暴動
一句說話都無人幫佢哋講

又係你條柒頭分化撚
上兩個post 已經大把人屌完你打稻草人，自相矛盾，邏輯錯撚晒。
你不如深潛返一陣再出黎柒唔

成個post 幾百個comment,話啲女係民主女神嘅應該都係得你自己老屈人都算，人身攻擊人又無point, 係咪想俾人無限binc 先肯收皮

死去政事台啦柒頭

連登logic:
拉佢放炸彈係老屈
唔會有事 係班狗嘅陰謀
Yeah

言下之意你覺得無問題？一邊收人捐嘅裝備一邊賣裝備？

Sor 收返下面嗰句

佢之前有post出埋樣地址電話

本身政界就係笑貧又笑娼嘅地方，劉家衡揾條咁異相嘅女，仲要條女依家仲賣緊肉照，仲要上電視話同居男友堅守無性戀愛。
好心你話自己單身算啦。

有幾多南昌北嘅選民係無得㨂先投呢個傻仔？

其實點解冇人爆佢要收錢嗰啲淫相po出嚟 咁啲人咪唔使繼續俾錢買 咁佢咪無得做電子雞

喂 出嚟未呀
可能坐成世呀
反恐條例呀
何D1呀
咁係咪係咪叫乜事都冇呀
入侵你老母呀

如果咁低質嘅分化po都有兒登仔跟隊得可以宣布抗爭已完

班戇鳩已經追撚住黎咬

又係你
答到咩係保持初心同手足嘅定義未
網上文宣屌、淨去和理非遊行屌、捐gear屌、落場屌
計我話黃色經濟圈班撚屌快啲執柒佢
好似渣哥拎住黃個光環賺到開分店捐少少嘢、貼文宣大撚晒呀依家

Google個名

上面咪答咗你囉on9

呢排玩返割蓆

拉

隔離post有真藍店
追擊嘅夾埋廿個都無無嘢我都係出番去關注伍公子先

希望全部都係5毛
如果唔係好大獲

你覆係我打緊段嘢𠴱陣
下次記得google啦

其實個post既留言區有人連佢HKID都爆埋

都唔識從政
從政根本唔應該屌藍絲

寧願降低都好過無限提高割到變少數

樓豬係咪支持警犬拉哂同其他人有私怨嘅同路人

係D4上唔到

臨近選舉係咁, 白票黨, 揾位入黃營, 抹黑黃營, 全部都係呢d 手段

笑撚咗 想睇下出到你條撚樣現實社會係多數定小數， 咁係咪姦殺佢以慰手足🤔😂

之後個個都唔出街抗爭網上抗爭拎光環 又唔會比人屌

對眼用唔上就捐俾有需要嘅人啦

樓主走先
連登唔屌得唔話得

做得電子雞呃人錢 其實心地好極有限

咁都好過變日本學運

更正咗了
謝巴打

一單還一單 你可以追究佢以前啲嘢 攞埋嚟一齊計 想點撚樣， 做乜之前唔追究 而家先玩追究？

捐咁小. 一早派晒啦. 條女唔想自己出面就擺人地度送，再叫勁多人去拎. 人地貼左成副身家出泥抗爭！賣緊果啲係自己貨.

我聽返泥係咁

批評下仆街仔就變日本學運

記得呢件事 唔明點解咁都可以拎出黎鬧返

miss pun以前係仆街，唔代表可以justify佢受到popo濫捕嘅對待

其實炒熱件事真係無咩好處

不過我真係替何好撚唔抵
佢同張比狗收左手機住院既時候
呢隻臭雞出Story(佢傷人19被捕當日)話自己由始至終都無屈
根本係想趁人地冇得反駁既時候拎尾彩

乜野一單還一單
成個post 都無屌佢賣相
係話佢12 年督灰喎傻鳩
不嬲都有追究有屌督灰撚

係係係，你覺得係事實就係事實
平行時空到呢

雨傘後期大分化重現
熱狗五毛分化撚全面進場

依家叻咗,識扮怨婦:係啦我係分化撚丫麻/講真話就係分化?

做到咁高調, 仲有人真係以為隻臭雞唔係為一己利益?
係真手足就靜靜地贏

戇鳩講唔掂又話出嚟睇吓乜乜乜
小學雞咩學吓以理服人啦

呢吓真係扑街到
人哋可能要坐成世
條女硬係唔可以收吓把口

仲嫌屌得唔夠多？
個個都有問題唔正常
得藍絲正常冇問題
不如轉做藍絲算啦

除咗新聞post其他討論post全部都係鬧黃色陣營
然後句句都係大大力屌落去

要算帳可以 但而家有邊個黃色陣營嘅人可以十惡不赦過班黑警！？
諗起連登後面一堆黑警係度做鍵盤戰士帶風向大大力屌人我就想嘔

點解一直唔講 因為班手足一直無事
呢家人拉左咪講囉

正解

爆晒人地住址電話全名身份證搞到比人拉

批評下仇女撚邏輯缺陷就係女權撚，護主狗

唔該唔好咁易俾人帶風向啦好嘛，反省下plz

雖然有啲離題
但戇鳩你雨革瞓撚咗?

公道啲講 唔一定關事
但佢老屈同人格有問題就一定係

咪係
佢哋冇一個敢屌狗
佢哋先係最主導輿論嗰個

其實平心而論我覺得佢比狗拉同miss pun無關係
呢類資料明查暗訪、跟蹤、套料、搵資料庫點都會搵到
係前幾日出Story拎尾彩呢下太過仆街

佢根本係風向撚嚟

喂快D屌埋天琦唔夠黃啦
想睇

無人理佢賣相啊，佢係賣手足

爭係南昌劉已經係我撐佢理由 樓主可以收皮

五毛PR死全家

幫條臭雞講野之前睇下 當日D1 D4比人拉之後
條臭雞點撚樣講野先啦 仲話自己人
扮哂大方 實際上放暗箭

撥漂白水係真勇武，俾人私刑還押就係偽黃要批鬥。

Miss pun 萬歲

炸彈果啲直情無視 講句手足就冇之後

連登仔用賓周思考

好悶
日日都係連登三毛批鬥自己人

悶咪走囉 無人請你入來
字都唔識睇多隻真係唔係太適合上論壇

連俾佢爆𠴱個係D1都唔知
學人加把嘴

推

最壞時刻肯定係帶緊風向
其他我唔知

唔好上

其實佢覺得道理係自己到，據理力爭，That's fine.
問題係佢出呢個post果陣，張同何都已經住院+冇得上網
姐係有你講無佢講，呢個位係最有問題

班傻閪用賓周諗野

黑警係要清算先提住
呢條女被捕你再出黎秋後算賬 係咩用心
如果唔係分化
我能夠理解為你覺得條女係黑警陣營 需要清算？
呢個人地出事就秋後算帳 割蓆嘅行為
仲邊有人敢行前多步 轉頭比你當出頭鳥打

重申多次呀
條臭閪喺篤灰之後已經唔再係「自己人」
話呢啲人係自己人難聽過比人話係藍絲

好撚悶啊，用啲新招啦

得啦 叻啦
柒唔切咁
睇一次內文啦
嘗試理解人地講咩
唔好一黎就話人
咁樣成個社會 同你做人處事都有好處

係咪睇得自己太高
開啲柒po 出黎自然會俾人屌
我撚有咁得閒mon 你

不過你係勁嘅，唔洗任何論點論據論證，一句「屈唔到我係五毛」就當駁咗

我寧願你係收錢，都好過你真係蠢成咁。

D1被捕後 條臭雞出嚟秋後算賬D1 又提多次 係咩用心
如果唔係分化
我能夠理解為你覺得D1係黑警陣營 需要清算？

Btw
行前步嗰個D1 D4就無咁幸福比人上網當出頭鳥打啦
直接比黑警打撚斷腳 打撚壞腦

錯就要認，如果佢有道歉還好，依家累到手足俾人打成咁仲串柒柒，佢俾人拉唔係大撚哂架

班三毛日日得閒吹風分化，吹完一個又一個
都冇新招既
次次一入post
一大班都係早就blk左既ac

因為真正做野嘅手足唔可以話比人地知，導致班民主女神輕鬆呃飯食

拉啦

唔同意見就block 同共產黨有咩分別

有冇block我

你算啦blk左你好耐架喇分化撚

奧蘇利雲巴

我po張被捕紙出黎可唔可以做民主男神
雖然唔係暴動

連登仔：係黑警嘅陰謀

有少少政治智慧就唔會講嗰堆野啦
為咩要屌藍絲
自己諗

宜家講緊炸彈義士比狗跟極有可能因為比條臭雞起底造成，咁都可以比你地spin去批鬥黃絲吊高門檻，低鳩能，有波gap真係大撚曬
問吓佢點解fb最後會del po啦On9，睇完佢個濕鳩story就火撚滾

黃絲學人口講民主 到頭來block哂啲唔同意見嘅人
仲話同路人 自己人 你地自己都無當我地同路人啦
仲要我地當隻臭雞係同路人

Blk黎就係睇下班人吹咩風
再開post警剔大家
咁都唔明
你先真係on9

條友開完都冇人理佢

許智峯慘慘豬

睇返舊post,條友真係風向撚

首先屈人地人血饅頭，ig 抗爭。有人回應話班女有出黎遊行就唔撚應機，依家又跳出黎柒

其實日本失敗
係因為太多鬼同唔夠堅定嗰信念
嗰個依家搬嚟屌鳩你係咪苦行
心諗你嗰腦夠清醒意志夠堅定
其實總會成功
睇下韓國既對比就知

想抗爭成功首先唔好咁易信fake news同埋散播fake news
想當初潘小姐出人血饅頭post果陣有幾多人未知細節就share左出去
淨係計facebook都超過2000
求證同埋保持距離真係比正義感重要一萬倍

屌，唔好課，無野睇架

(利申，三手料，一手果個自稱課左)

我嗰個月都開post講勇武被出賣被condom
每個月都屌同叫件監察堆人血饅頭撚
我亦都叫手足s係亂世自保
但次次比班打手政治bb班打壓屈毛
依家睇到啦

係同路同理念既
使撚屌佢地咩
最閉係太多撚人唔係使撚日日出post講咩
你估真係咁想捉鬼同屌內鬼咩
有歷史話比你知
你唔搞掂團體內瘀血係唔會成功
蔣公當年嗰計劃其實好有腦

連登不嬲當手足condom
次次都係
好嬲 推 有冇搞錯
第二日 繼續j班網上抗爭嘅人

都係嗰句
意志係堅定既
班日本綿羊仔就唔會沉40幾年啦
當年比人打壓完都好
係有意志既幾年後就再出山啦

我都唔鬼得閒同想理呢d
但係我唔想手足中伏更唔想呢班撚人吸人血
講真既
如果最後失敗「2022無普選」既話真係整定
太多撚人太多弱智比人帶錯風向
就好似進攻功能組別咁
盲既都知錯啦但班政治bb班既人仲講唔試下點知
班人不如試下去死
盲既都知無普選立法會
係唔會過半唔會做到最大黨

其實日本仔係虛偽民族
好撚狗餅
不過開post講又會比人屌

不過日本妹又幾正
唔否認佢地公民質素好既

又邏輯負分
寧願你收錢就係屈你收錢係咩邏輯
完全對班女無興趣，除咗email 啲ig po 會同fd 一齊攞黎笑之外，根本無睇過啲e thots 圖。
男手足出嘅事無人可憐係咩邏輯？你話係就係？你用咩標準去衡量？
質疑你邏輯，你又無駁論，就叫女電妓有光環？就叫不得妄議？
所謂不得妄議，但最多正皮嘅質疑係咩？
係話人地賣淫同抗爭無關。
換言之，你想屌人賣淫咪屌人賣淫，格硬拉抗爭黎講無疑係另有所圖。

唔好咁
佢哋好多都係近排先知咩係比例代表制

"made statements"
”got rebute”

-Ha I won't respond to such minute things

繼續 ad hominem 囉你咪

呢度咪又係得你幾隻圍爐

此地無銀驚撚到呢，唔係笑鳩人假抗爭㗎咩？未搞清楚件事郁撚啲扔人資料上公海，比班濕鳩搬曬上連登先識del post，不過好明顯佢完全唔覺自己有責任囉

係wo手足
咁多分化post既

見到上面班傻鳩唔知頭唔知路扮客觀真係個人血饅頭post仲好笑，見D4揸Tesla就話人撈倫敦金，成班冷軍忽撚咗

分化呢個字比你地濫用到好似外國左膠話人歧視咁
語氣差少少唔等於分化架

秒左

自己睇下內容先啦
駁鳩你堆蛤蟆真係好攰

未搞清楚就起人底上公海，唔係存心搞大件事係咩？唔係分化係咩？你敢唔敢100%肯定佢地出事唔關條臭雞起底事先？

無問題呀，嫌疑渣喎，無罪假定喎？呢度香港呀！
言下之意係『自招嫌疑』就爆地址全名係無合理？

光復乳房 扮雞革命

樣都唔洗要，閪都唔洗屌，有事業線有事業

臭雞，完topic

分開兩樣野黎講, A還A有問題, B還B有問題, 同無罪假定無關
A - 一邊收人捐嘅裝備一邊賣裝備
B - miss pun 爆人地址全名

認得你個柒頭仇女撚啦
寫埋啲垃圾文無人支持就加19才子個名落去 fake人以為係19有份寫
做人廢到你咁不如摺埋啦

咁B有無問題？

一個放負撚

不割蓆、不譴責、不篤灰

唔知爆地址全名，仲係咪不篤灰呢？

pull

對分化狗 只可以講：
你分化都無用，我地係唔會割架

日日打J, 割Miss Pun咪等於割賓周
相信Miss Pun, 不割！

其實佢搞到手足俾人拉有咩回應

冷嘲熱諷

仲未撚死

連登 : 總之係女人就有錯

對你d仇女地底泥講咁多做咩連同我嘢資格都無

P牌推你老母隻西

就係爆炸案果班手足阿----->至少我知道有兩個唔係喎。

有冇成件事懶人包, 好亂

高章咗
但都係摵唔甩毛味

連登仔對無關痛癢既人翻舊賬最惡
法治敗壞導致miss被黑警原告變被告？
唔理，屌人臭雞行先

一件事還一件事
鳩拉就應該要出聲

原來條女咁仆街，證明我屌佢係網雞屌得好岩

條女好似幾正

從來都好支持最壞時刻將戇鳩黃色經濟圈嘅人逐個批鬥
打著黃作旗號賺手足錢嘅，都係人渣
我都係出番去食美心先

唔通拎過d1 free gear 既手足行出黎自爆？
自己起我底
潘話鳩人偽前 同 食人血就偽佢唔岩

從來波台都係行前過人

要屌我分化既
隨便啦

分化?

口臭到咁

睇晒內文先拉

剩係玩分化都玩屎，popo笑了

佢係攞來賤

btw當年滴滴叫車單野都係攞來抵佢死

張敬軒kay都由黃絲變左奶共狗
連戴教授都進化埋
仲講12年

中聯辦出手派藍屍+黑警搞完劉家衡office
而家就出post瘋狂抹黑分化miss pun

文匯報- 民間團體「保衞香港運動」今日（17日）到灣仔民政事務總署集會，要求取消李文浩和劉家衡的區議員資格

大公報 - 公民黨劉家衡女友賣艷照斂財

樓主死黑警藍屍狗
武漢病毒死全家啦屌你

一單還一單
人地撚知你係咪真係勇武咩
但係你拎啲捐比學生嘅野當自己野賣
點都講唔過去啦

學下負責任啦

今日話佢抵死嘅人第日原告變被告時記得其他傻仔都會笑你抵死。黑警/律政狗亂告Miss Pun你咁鍾意仲支持，第日用同樣手法告手足時你支唔支持？Miss Pun入到罪到時少數派當街強姦手足仲可以告返你反抗。你覺得Miss Pun有罪無問題，問題係你支持敵人用唔公義嘅手法審判平民。強姦犯咁可憎但係你都唔可以告佢殺人，大好人誤殺都唔可以告佢偷竊。黑警依家就係咁玩，你仲笑得落？

下 個偽手足拎人地送既gear去賣
仲要唔止呃左一次 叫大家唔好再比佢昆都要屌
係咪同人講一聲 我係手足 就可以去呃其他手足錢？
樓主真係乜撚都唔知就屌屌屌

唔係黃就代表你岩嫁 手足

其實D1 同D4 本身就好出名
唔覺得係因為miss pun 啲狗先知道佢地名同地址喎
反而如果佢地唔係將miss pun 啲gear 落格，當時起碼應該交代返啲數

你都戇撚鳩邊有人覺得黑警濫捕隻賣波雞岩？家陣屌緊佢篤鳩班真手足出黎話人偽黃，拉左仲踩多腳。

總之幫miss pun就係打手

人地有波

一個月前手足，一個月後condom臭雞，有時真係睇唔透連登仔